[不願面對系列］侵侵孫女唱普通話歌歡迎雜種

China Trump

距離美國大選只餘下三個月，對華政策成為今屆大選重要議題，競逐連任的美國總統特朗普周二接受訪問時，再次發表激烈言論攻擊對手拜登對華態度不夠強硬。他指如拜登當選，「中國會佔有美國，美國人都要學講中文」，但事實上他的孫子女早已學會講中文，他更曾公開孫兒和孫女特意用普通話祝賀中國國家主席習近平農曆新年快樂的影片。

China trump

但呢個係17年架啦喎

佢係唔係總統先
奶共係會奶上癮架

咁講，我都唔鍾意阿侵，你之前既post我都有留言。
但事實係唔好話侵，好多香港人17年仲吹奏緊自己係中國人上緊大陸玩係咪香港人又係奶共？

香港人不嬲奶共，武肺過左藍黃要鳩沖上去似喜茶

飲

見到 彭軍妓 個閪樣
有一種 想 打撚柒佢既衝動

好多鬼自己沖出嚟 慢慢block先